喂喂喂，平時笑利物浦班垃圾潛去晒邊呀？

我地家陣都等打決賽
你地既愛隊去晒邊？

唔好bin

我地 決賽 見！！

win is easy

樓主燈到

笑到仆街

話口未完

唔講以為4:1
1:1仲有三球追條撚咩